[
  {
    "id": 467,
    "acf": {
      "name": "Esquenta DevFest",
      "date": "05\/11\/2021",
      "embedded_code": "ypLDxs3t8pw",
      "scheduler": [
        {
          "start": "20:00:00",
          "end": "21:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 464,
    "acf": {
      "name": "Mata Atl\u00e2ntica",
      "date": "07\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4",
      "scheduler": [
        {
          "start": "14:00:00",
          "end": "15:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        },
        {
          "start": "15:00:00",
          "end": "16:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        },
        {
          "start": "16:00:00",
          "end": "17:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 441,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-29 01:08:46",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:08:46",
              "post_content": "",
              "post_title": "Daniela Petruzalek",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "daniela-petruzalek",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 11:24:36",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 14:24:36",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=441",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Daniela Petruzalek",
                "photo": {
                  "ID": 444,
                  "id": 444,
                  "title": "profile",
                  "filename": "profile-scaled.jpg",
                  "filesize": 652084,
                  "url": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?fit=1923%2C2560&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/daniela-petruzalek\/profile\/",
                  "alt": "",
                  "author": "10",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "profile",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 441,
                  "date": "2021-10-29 04:05:25",
                  "modified": "2021-10-29 04:05:25",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 1923,
                  "height": 2560,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?fit=225%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 225,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?fit=768%2C1022&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 1022,
                    "large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?fit=769%2C1024&ssl=1",
                    "large-width": 769,
                    "large-height": 1024,
                    "1536x1536": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?fit=1154%2C1536&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 1154,
                    "1536x1536-height": 1536,
                    "2048x2048": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/profile-scaled.jpg?fit=1539%2C2048&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 1539,
                    "2048x2048-height": 2048
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/petruzalek",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/danicat83\/",
                "site": "",
                "github": "https:\/\/github.com\/danicat\/",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/danicat83",
                "bio": "Daniela Petruzalek possui experi\u00eancia como desenvolvedora de software, pr\u00e9-vendas, administradora de banco de dados e arquiteta de software. Hoje \u00e9 Product Owner no J.P. Morgan Chase & Co. Sua especialidade \u00e9 engenharia de dados e desenvolvimento backend. \u00c9 reconhecida pelo Google como Google Developer Expert em Go e Google Cloud Platform. Ela \u00e9 tamb\u00e9m Google Cloud Certified Data Engineer, Oracle Certified Professional e TEDx speaker. No seu tempo livre contribui para open source, joga video games e brinca com gatos aleat\u00f3rios na rua.",
                "company": "JPMorgan Chase & Co",
                "role": "Product Owner",
                "googler": false,
                "gde": true,
                "featured": true,
                "position": "Product Owner",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 461,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:55:32",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:55:32",
              "post_content": "",
              "post_title": "Comunica\u00e7\u00e3o: a chave para uma carreira de sucesso?",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "comunicacao-a-chave-para-uma-carreira-de-sucesso",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:55:32",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:55:32",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=461",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Comunica\u00e7\u00e3o: a chave para uma carreira de sucesso?",
                "tags": [
                  "Carreira"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Nesta talk vamos falar sobre como a forma como voc\u00ea se comunica pode influenciar a sua carreira. Seja uma apresenta\u00e7\u00e3o ou uma conversa informal no cafezinho, ajustar a sua fala para a audi\u00eancia \u00e9 uma habilidade importante que vai ajudar a alavancar a sua imagem dentro da sua organiza\u00e7\u00e3o e at\u00e9 mesmo na ind\u00fastria, abrindo portas para crescimento pessoal e profissional. N\u00f3s vamos explorar como frequentemente uma mensagem simples e direta \u00e9 melhor do que \u201csoar inteligente\u201d, junto com t\u00e9cnicas que v\u00e3o ajudar a medir o seu progresso."
              }
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 463,
    "acf": {
      "name": "Cerrado",
      "date": "07\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4",
      "scheduler": [
        {
          "start": "14:00:00",
          "end": "15:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 330,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:26:14",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:26:14",
              "post_content": "",
              "post_title": "Deivid Willyan",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "deivid-willyan",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-16 16:01:19",
              "post_modified_gmt": "2021-10-16 19:01:19",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=330",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Deivid Willyan",
                "photo": {
                  "ID": 331,
                  "id": 331,
                  "title": "1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0",
                  "filename": "1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png",
                  "filesize": 66728,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?fit=376%2C376&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/deivid-willyan\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 330,
                  "date": "2021-10-16 01:25:35",
                  "modified": "2021-10-16 01:25:35",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/png",
                  "type": "image",
                  "subtype": "png",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 376,
                  "height": 376,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?fit=376%2C376&ssl=1",
                    "medium_large-width": 376,
                    "medium_large-height": 376,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?fit=376%2C376&ssl=1",
                    "large-width": 376,
                    "large-height": 376,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?fit=376%2C376&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 376,
                    "1536x1536-height": 376,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1499b875859b517f7ed3771e98e2e047ba141cb0.png?fit=376%2C376&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 376,
                    "2048x2048-height": 376
                  }
                },
                "linkedin": "http:\/\/linkedin.com\/in\/deivid-willyan-19776abb",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/deividwillyan",
                "site": "https:\/\/youtube.com\/c\/DeividWillyan",
                "github": "https:\/\/github.com\/deividWillyan",
                "twitter": "",
                "bio": "Deivid \u00e9 desenvolvedor com mais de 10 anos de experi\u00eancia em uma vasta gama de tecnologias, atualmente engenheiro de software s\u00eanior no banco BV com foco em Flutter, coorganizador da comunidade Flutterando (maior do Brasil) e creator na Rocketseat. ",
                "company": "banco BV",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Engenheiro de software s\u00eanior"
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 453,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:39:45",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:39:45",
              "post_content": "",
              "post_title": "Micro-Frontends e Flutter, escalando com sucesso!",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "micro-frontends-e-flutter-escalando-com-sucesso",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:39:45",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:39:45",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=453",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Micro-Frontends e Flutter, escalando com sucesso!",
                "tags": [
                  "Mobile"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Flutter veem ganhando o cora\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias empresas com projetos cada vez mais estruturados, a escalabilidade do projeto veem se mostrando um grande desafio. Solu\u00e7\u00f5es como micro frontends tem se mostrado uma \u00f3tima abordagem para enfrentar tais dificuldades, nesta apresenta\u00e7\u00e3o entenderemos como e quando podemos aplicar este recurso em aplica\u00e7\u00f5es Flutter e tamb\u00e9m teremos uma perspectiva dos pr\u00f3s e contras de tal solu\u00e7\u00e3o."
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "15:00:00",
          "end": "16:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 322,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:14:18",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:14:18",
              "post_content": "",
              "post_title": "Daniele Remoaldo Pegoraro",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "daniele-remoaldo-pegoraro",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:53:41",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:53:41",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=322",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Daniele Remoaldo Pegoraro",
                "photo": {
                  "ID": 323,
                  "id": 323,
                  "title": "1615820072555",
                  "filename": "1615820072555.jpeg",
                  "filesize": 79024,
                  "url": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?fit=684%2C684&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/daniele-remoaldo-pegoraro\/attachment\/1615820072555\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1615820072555",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 322,
                  "date": "2021-10-16 01:13:03",
                  "modified": "2021-10-16 01:13:03",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 684,
                  "height": 684,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?fit=684%2C684&ssl=1",
                    "medium_large-width": 684,
                    "medium_large-height": 684,
                    "large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?fit=684%2C684&ssl=1",
                    "large-width": 684,
                    "large-height": 684,
                    "1536x1536": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?fit=684%2C684&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 684,
                    "1536x1536-height": 684,
                    "2048x2048": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615820072555.jpeg?fit=684%2C684&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 684,
                    "2048x2048-height": 684
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/danielepegoraro\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/danirpegoraro",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/danirpegoraro",
                "bio": "Daniele \u00e9 Advogada S\u00eanior na FCL e Instrutora certificada EXIN em Blockchain. \r\nT\u00e9cnica em Processamento de Dados, MBA em Direito Empresarial (FGV), Especializa\u00e7\u00e3o em Direito Civil (Mackenzie), Leading & Coaching (University of La Verne) e Smart Contracts (PUC). Cursando MBA em Seguran\u00e7a de Dados (USP).\r\nCertifica\u00e7\u00f5es EXIN em Blockchain, DPO e Intelig\u00eancia Artificial. \r\nMembro da Comiss\u00e3o de Liberdade de Imprensa OAB\/SP.",
                "company": "FCL",
                "role": "Advogada S\u00eanior",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Advogada S\u00eanior",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 452,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:39:10",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:39:10",
              "post_content": "",
              "post_title": "Introdu\u00e7\u00e3o a Blockchain & Smart Contracts",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "introducao-a-blockchain-smart-contracts",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:39:10",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:39:10",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=452",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Introdu\u00e7\u00e3o a Blockchain & Smart Contracts",
                "tags": [
                  "Banco de Dados"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Farei uma vis\u00e3o geral da tecnologia Blockchain, ensinando como funcionam os blocos, fun\u00e7\u00e3o hash, tipos de redes, criptomoedas. Em Smart Contracts, trarei as aplica\u00e7\u00f5es da Blockchain, como as empresas est\u00e3o investindo nesse mercado tecnol\u00f3gico."
              }
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 415,
    "acf": {
      "name": "Pampa",
      "date": "07\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4",
      "scheduler": [
        {
          "start": "14:00:00",
          "end": "15:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 416,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 02:23:13",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 05:23:13",
              "post_content": "",
              "post_title": "Luciene Cavalcanti Rodrigues",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "luciene-cavalcanti-rodrigues",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:52:01",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:52:01",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=416",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Luciene Cavalcanti Rodrigues",
                "photo": {
                  "ID": 417,
                  "id": 417,
                  "title": "DSC_2234",
                  "filename": "DSC_2234-scaled.jpg",
                  "filesize": 642677,
                  "url": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?fit=1709%2C2560&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/luciene-cavalcanti-rodrigues\/dsc_2234\/",
                  "alt": "",
                  "author": "10",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "dsc_2234",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 416,
                  "date": "2021-10-23 05:45:24",
                  "modified": "2021-10-23 05:45:24",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 1709,
                  "height": 2560,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?fit=200%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 200,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?fit=768%2C1150&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 1150,
                    "large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?fit=684%2C1024&ssl=1",
                    "large-width": 684,
                    "large-height": 1024,
                    "1536x1536": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?fit=1025%2C1536&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 1025,
                    "1536x1536-height": 1536,
                    "2048x2048": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/DSC_2234-scaled.jpg?fit=1367%2C2048&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 1367,
                    "2048x2048-height": 2048
                  }
                },
                "linkedin": "",
                "facebook": "",
                "instagram": "",
                "site": "https:\/\/linktr.ee\/profa.dra.luciene",
                "github": "",
                "twitter": "",
                "bio": "Luciene \u00e9 professora da FATEC de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto e do IFSP campus Votuporanga. Possui gradua\u00e7\u00e3o em Tecnologia em Processamento de Dados, Licenciatura em Inform\u00e1tica, mestrado em Engenharia El\u00e9trica, doutorado em Ci\u00eancias na \u00e1rea de F\u00edsica Computacional pela USP, p\u00f3s-doutorado pela Unesp, especializa\u00e7\u00e3o em Design Instrucional para EAD Virtual e Did\u00e1tica do Ensino Superior, e cursando Especializa\u00e7\u00e3o em Transtorno do Espectro Autista e continuando os estudos em n\u00edvel de p\u00f3s-doutorado.",
                "company": "IFSP - FATEC",
                "role": "Professora",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Professora",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 412,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 02:07:51",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 05:07:51",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "Forma\u00e7\u00e3o profissional e empregabilidade para Autistas na \u00e1rea de TI: possibilidades reais e novo olhar dos recrutadores",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "formacao-profissional-e-empregabilidade-para-autistas-na-area-de-ti-possibilidades-reais-e-novo-olhar-dos-recrutadores",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 02:07:51",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:07:51",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=412",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "Forma\u00e7\u00e3o profissional e empregabilidade para Autistas na \u00e1rea de TI: possibilidades reais e novo olhar dos recrutadores",
                      "tags": [
                        "Diversidade e inclus\u00e3o"
                      ],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": "O mercado de TI te \u00e9 vasto, seletivo e ao mesmo tempo inclusivo para a diversidade, por\u00e9m em muitos casos os autistas s\u00e3o desclassificados por parecerem \"inaptos\" \u00e0 atividade laboral. Com esta palestra quero mostrar aos recrutadores, pais e profissionais que \u00e9 poss\u00edvel encontrar um caminho de forma\u00e7\u00e3o e profissionaliza\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos dentro do espectro autista e que estes profissionais devem ter um acolhimento diferenciado, que permita que suas habilidades sejam colocadas acima de suas defici\u00eancias."
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 412,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 02:07:51",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 05:07:51",
              "post_content": "",
              "post_title": "Forma\u00e7\u00e3o profissional e empregabilidade para Autistas na \u00e1rea de TI: possibilidades reais e novo olhar dos recrutadores",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "formacao-profissional-e-empregabilidade-para-autistas-na-area-de-ti-possibilidades-reais-e-novo-olhar-dos-recrutadores",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:07:51",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:07:51",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=412",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Forma\u00e7\u00e3o profissional e empregabilidade para Autistas na \u00e1rea de TI: possibilidades reais e novo olhar dos recrutadores",
                "tags": [
                  "Diversidade e inclus\u00e3o"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "O mercado de TI te \u00e9 vasto, seletivo e ao mesmo tempo inclusivo para a diversidade, por\u00e9m em muitos casos os autistas s\u00e3o desclassificados por parecerem \"inaptos\" \u00e0 atividade laboral. Com esta palestra quero mostrar aos recrutadores, pais e profissionais que \u00e9 poss\u00edvel encontrar um caminho de forma\u00e7\u00e3o e profissionaliza\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos dentro do espectro autista e que estes profissionais devem ter um acolhimento diferenciado, que permita que suas habilidades sejam colocadas acima de suas defici\u00eancias."
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "15:00:00",
          "end": "16:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 332,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:28:22",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:28:22",
              "post_content": "",
              "post_title": "Alvaro Viebrantz",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "alvaro-viebrantz",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 11:24:18",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 14:24:18",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=332",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Alvaro Viebrantz",
                "photo": {
                  "ID": 333,
                  "id": 333,
                  "title": "1615543",
                  "filename": "1615543.png",
                  "filesize": 107734,
                  "url": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/alvaro-viebrantz\/attachment\/1615543\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1615543",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 332,
                  "date": "2021-10-16 01:27:57",
                  "modified": "2021-10-16 01:27:57",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/png",
                  "type": "image",
                  "subtype": "png",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 460,
                  "height": 460,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "medium_large-width": 460,
                    "medium_large-height": 460,
                    "large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "large-width": 460,
                    "large-height": 460,
                    "1536x1536": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 460,
                    "1536x1536-height": 460,
                    "2048x2048": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1615543.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 460,
                    "2048x2048-height": 460
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/br.linkedin.com\/in\/alvaro-viebrantz-55119048",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/alvaroviebrantz",
                "site": "",
                "github": "https:\/\/github.com\/alvarowolfx",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/alvaroviebrantz",
                "bio": "Alvaro \u00e9 Google Developer Expert em IoT. Gosta de falar sobre temas como desenvolvimento m\u00f3vel, internet das coisas e computa\u00e7\u00e3o em nuvem. Formado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFMT.  Atualmente Desenvolvedor fundador na Golioth, uma startup em S\u00e3o Francisco construindo uma plataforma de IoT.",
                "company": "Golioth",
                "role": "Founding Engineer ",
                "googler": false,
                "gde": true,
                "featured": false,
                "position": "Founding Engineer",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 457,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:42:28",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:42:28",
              "post_content": "",
              "post_title": "Construindo aplica\u00e7\u00f5es Cloud Native em Go",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "construindo-aplicacoes-cloud-native-em-go",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:42:28",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:42:28",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=457",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Construindo aplica\u00e7\u00f5es Cloud Native em Go ",
                "tags": [
                  "Cloud"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Muitas vezes quando desenvolvemos aplica\u00e7\u00f5es de escal\u00e1veis hoje em dia, acabamos atrelando parte deles a uma nuvem especifica. Por\u00e9m isso traz problemas para como vendor lock-in, dificuldade de rodar em ambiente local, falta de portabilidade e entre outros problemas. E existem servi\u00e7os em comum que s\u00e3o acessados em nuvem como Banco de Dados, Filas de Mensageria, Armazenamento de arquivo, logs, tracing e que poderiam ser abstra\u00eddos e preferencialmente intercambi\u00e1veis entre nuvens. Nessa palestra quero mostrar como desenvolver apps mais port\u00e1veis e ainda assim mantendo as vantagem de se rodar em nuvem. "
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "16:00:00",
          "end": "17:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 414,
    "acf": {
      "name": "Pantanal",
      "date": "06\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4",
      "scheduler": [
        {
          "start": "14:00:00",
          "end": "15:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        },
        {
          "start": "15:00:00",
          "end": "16:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        },
        {
          "start": "16:00:00",
          "end": "17:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 357,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-20 21:06:31",
              "post_date_gmt": "2021-10-21 00:06:31",
              "post_content": "",
              "post_title": "Jo\u00e3o Victor Ipiraj\u00e1 de Alencar",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "joao-victor-ipiraja-de-alencar",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:08:27",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:08:27",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=357",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Jo\u00e3o Victor Ipiraj\u00e1 de Alencar",
                "photo": {
                  "ID": 358,
                  "id": 358,
                  "title": "Joao_victor",
                  "filename": "Joao_victor.jpg",
                  "filesize": 555434,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?fit=2048%2C2048&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/joao-victor-ipiraja-de-alencar\/joao_victor\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "joao_victor",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 357,
                  "date": "2021-10-21 00:06:03",
                  "modified": "2021-10-21 00:06:03",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 2048,
                  "height": 2048,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?fit=768%2C768&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 768,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 800,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?fit=1536%2C1536&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 1536,
                    "1536x1536-height": 1536,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Joao_victor.jpg?fit=2048%2C2048&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 2048,
                    "2048x2048-height": 2048
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jo%C3%A3o-victor-ipiraj%C3%A1-4450091bb\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "",
                "site": "",
                "github": "https:\/\/github.com\/joaoipiraja",
                "twitter": "",
                "bio": "Jo\u00e3o reside em Fortaleza-CE, \u00e9 estudante do IFCE Campus Fortaleza desde 2015: fez o t\u00e9cnico integrado em inform\u00e1tica no ensino m\u00e9dio e, hoje, est\u00e1 no 3 semestre de engenharia de computa\u00e7\u00e3o. Na \u00e1rea, foca atualmente em machine learning: algoritmos de deep learning e desenvolvimento mobile: IOS nativo e Flutter. \u00c9 autista e ativista da neurodiversidade. \u00c9 lead do Google Developer Student Clubs - IFCE Chapter.",
                "company": "IFCE Fortaleza",
                "role": "Computer Eng. Student",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Computer Eng. Student",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 410,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 01:55:35",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 04:55:35",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "Entendendo o universo do espectro autista",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "entendendo-o-universo-do-espectro-autista",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 01:55:35",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:55:35",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=410",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "Entendendo o universo do espectro autista",
                      "tags": [
                        "Diversidade e inclus\u00e3o"
                      ],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": "Nessa palestra tentarei destrinchar e desmitificar t\u00f3picos ligados ao espectro autista em sua rela\u00e7\u00e3o com a sociedade neurot\u00edpica atrav\u00e9s de foco t\u00e9cnico e pessoal.  Abordaremos temas como neurodiversidade, acessibilidade e inclus\u00e3o"
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 410,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 01:55:35",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 04:55:35",
              "post_content": "",
              "post_title": "Entendendo o universo do espectro autista",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "entendendo-o-universo-do-espectro-autista",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:55:35",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:55:35",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=410",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Entendendo o universo do espectro autista",
                "tags": [
                  "Diversidade e inclus\u00e3o"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Nessa palestra tentarei destrinchar e desmitificar t\u00f3picos ligados ao espectro autista em sua rela\u00e7\u00e3o com a sociedade neurot\u00edpica atrav\u00e9s de foco t\u00e9cnico e pessoal.  Abordaremos temas como neurodiversidade, acessibilidade e inclus\u00e3o"
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "17:00:00",
          "end": "18:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 326,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:19:02",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:19:02",
              "post_content": "",
              "post_title": "Allan Ramos",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "allan-ramos",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-20 20:41:16",
              "post_modified_gmt": "2021-10-20 23:41:16",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=326",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Allan Ramos",
                "photo": {
                  "ID": 327,
                  "id": 327,
                  "title": "35867294",
                  "filename": "35867294.png",
                  "filesize": 77235,
                  "url": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/allan-ramos\/attachment\/35867294\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "35867294",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 326,
                  "date": "2021-10-16 01:18:31",
                  "modified": "2021-10-16 01:18:31",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/png",
                  "type": "image",
                  "subtype": "png",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 460,
                  "height": 460,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "medium_large-width": 460,
                    "medium_large-height": 460,
                    "large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "large-width": 460,
                    "large-height": 460,
                    "1536x1536": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 460,
                    "1536x1536-height": 460,
                    "2048x2048": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/35867294.png?fit=460%2C460&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 460,
                    "2048x2048-height": 460
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/linkedin.com\/in\/allanrt",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/allansrc",
                "site": "",
                "github": "https:\/\/github.com\/allansrc",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/allansrc",
                "bio": "Allan \u00e9 um desenvolvedor apaixonado por novas tecnologias e Open source. Integra o Time de devs do DahliaOS, sistema baseado no Google Fuchsia.",
                "company": "F-Team",
                "role": "Flutter Developer",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 450,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:33:32",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:33:32",
              "post_content": "",
              "post_title": "Flutter com Rust: a mistura perfeita usando Dart FFI",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "flutter-com-rust-a-mistura-perfeita-usando-dart-ffi",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:33:58",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:33:58",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=450",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": " Flutter com Rust: a mistura perfeita usando Dart FFI",
                "tags": [
                  "Mobile"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "\u00c0s vezes, no desenvolvimento crossplatform, nos deparamos com uma \"\"quest\u00e3o secund\u00e1ria\"\": chamadas nativas.  Isso pode ser uma tarefa um pouco enfadonha, ainda mais se voc\u00ea tiver que fazer uma vez para o c\u00f3digo nativo do iOS e mais uma vez no c\u00f3digo nativo do Android.  Mas, por outro lado, podemos escapar disso usando o FFI de Dart.   O Dart FFI nos dias de hoje suporta C \/ C ++ e inclusive Rust.  Para esta palestra, escolhi Rust porque \u00e9 f\u00e1cil de aprender e tem uma sintaxe amig\u00e1vel.   Nesta palestra irei mostrar como podemos escrever c\u00f3digo nativo usando dart ffi com Rustlang e mostrarei em um exemplo simples"
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "18:00:00",
          "end": "19:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 336,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:44:11",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:44:11",
              "post_content": "",
              "post_title": "Francisco Antonio da Silva Junior",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "francisco-antonio-da-silva-junior",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:12:32",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:12:32",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=336",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Francisco Antonio da Silva Junior",
                "photo": {
                  "ID": 337,
                  "id": 337,
                  "title": "1634333340771",
                  "filename": "1634333340771.jpeg",
                  "filesize": 82527,
                  "url": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/francisco-antonio-da-silva-junior\/attachment\/1634333340771\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1634333340771",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 336,
                  "date": "2021-10-16 01:43:45",
                  "modified": "2021-10-16 01:43:45",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 800,
                  "height": 800,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?fit=768%2C768&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 768,
                    "large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 800,
                    "1536x1536": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 800,
                    "1536x1536-height": 800,
                    "2048x2048": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634333340771.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 800,
                    "2048x2048-height": 800
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/francisco-antonio\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/0Xfrjr",
                "site": "",
                "github": "https:\/\/github.com\/Hornegam",
                "twitter": "",
                "bio": "Francisco \u00e9 um desenvolvedor apaixonado por seguran\u00e7a. Come\u00e7ou trabalhando como desenvolvedor e migrou para a \u00e1rea de Seguran\u00e7a atuando com o time de Resposta a Incidentes de Seguran\u00e7a e tamb\u00e9m analisando a seguran\u00e7a de Aplica\u00e7\u00f5es de empresas de hospedagem de sites e telecomunica\u00e7\u00f5es.",
                "company": "Compasso Uol",
                "role": "Application Security Analyst ",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Application Security Analyst",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 411,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 02:04:28",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 05:04:28",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "Como desenvolver seguro utilizando a OWASP TOP 10",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "como-desenvolver-seguro-utilizando-a-owasp-top-10",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 02:04:28",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:04:28",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=411",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "Como desenvolver seguro utilizando a OWASP TOP 10",
                      "tags": [
                        "Seguran\u00e7a"
                      ],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": "Pretendo explicar os ganhos de melhoria de qualidade e seguran\u00e7a para o c\u00f3digo, quando a seguran\u00e7a \u00e9 colocada tamb\u00e9m como uma parte do ciclo de desenvolvimento de software. Al\u00e9m de mostrar as principais falhas que ocorrem hoje em dia, classificados pelo OWASP, e como resolv\u00ea-las"
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 411,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 02:04:28",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 05:04:28",
              "post_content": "",
              "post_title": "Como desenvolver seguro utilizando a OWASP TOP 10",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "como-desenvolver-seguro-utilizando-a-owasp-top-10",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:04:28",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:04:28",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=411",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Como desenvolver seguro utilizando a OWASP TOP 10",
                "tags": [
                  "Seguran\u00e7a"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Pretendo explicar os ganhos de melhoria de qualidade e seguran\u00e7a para o c\u00f3digo, quando a seguran\u00e7a \u00e9 colocada tamb\u00e9m como uma parte do ciclo de desenvolvimento de software. Al\u00e9m de mostrar as principais falhas que ocorrem hoje em dia, classificados pelo OWASP, e como resolv\u00ea-las"
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "19:00:00",
          "end": "20:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 413,
    "acf": {
      "name": "Caatinga",
      "date": "06\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4",
      "scheduler": [
        {
          "start": "14:00:00",
          "end": "15:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 320,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:05:31",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:05:31",
              "post_content": "",
              "post_title": "Bianca Ximenes",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "bianca-ximenes",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-25 22:08:37",
              "post_modified_gmt": "2021-10-26 01:08:37",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=320",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Bianca Ximenes",
                "photo": {
                  "ID": 403,
                  "id": 403,
                  "title": "1634940650186",
                  "filename": "1634940650186.jpg",
                  "filesize": 149950,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/bianca-ximenes\/attachment\/1634940650186\/",
                  "alt": "",
                  "author": "10",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1634940650186",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 320,
                  "date": "2021-10-23 04:23:12",
                  "modified": "2021-10-23 04:23:12",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 800,
                  "height": 800,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?fit=768%2C768&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 768,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 800,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 800,
                    "1536x1536-height": 800,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1634940650186.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 800,
                    "2048x2048-height": 800
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/br.linkedin.com\/in\/biancaxis",
                "facebook": "",
                "instagram": "",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "",
                "bio": "Bianca foi nomeada pelo Google Developers em 2021 como uma das 21 mulheres ao redor do mundo que est\u00e3o abrindo novos caminhos de relev\u00e2ncia na tecnologia.\r\nEla \u00e9 Head de Intelig\u00eancia Artificial na Gupy e respons\u00e1vel pela Gaia, IA que impacta milh\u00f5es de pessoas na Am\u00e9rica Latina. Tamb\u00e9m \u00e9 Google Developer Expert em Machine Learning e Doutoranda em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE. Seu trabalho e pesquisa abordam o desenvolvimento de sistemas respons\u00e1veis de ML. Bianca j\u00e1 mentorou mais de 150 startups, palestrou para mais de 10.000 pessoas, e publicou pesquisas em revistas e confer\u00eancias internacionais.",
                "company": "Gupy",
                "googler": false,
                "gde": true,
                "featured": true,
                "position": "Head de Intelig\u00eancia Artificial",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 406,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 01:39:41",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 04:39:41",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "O que a COVID-19 nos ensinou sobre fazer tecnologia mais respons\u00e1vel",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "o-que-a-covid-19-nos-ensinou-sobre-fazer-tecnologia-mais-responsavel",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 01:39:41",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:39:41",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=406",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "O que a COVID-19 nos ensinou sobre fazer tecnologia mais respons\u00e1vel",
                      "tags": [],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": "Obter conte\u00fado verdadeiro e confi\u00e1vel online tornou-se uma quest\u00e3o cada vez mais urgente, que se tornou especialmente cr\u00edtica durante a pandemia de COVID-19 devido \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o de vacinas e informa\u00e7\u00f5es incorretas sobre o tratamento. Classifica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e recomenda\u00e7\u00f5es s\u00e3o resultados de modelos de Machine Learning, que em geral refor\u00e7am a relev\u00e2ncia de conte\u00fado muito visitado, mesmo que \u00e0s vezes n\u00e3o seja correto. Assumir que os algoritmos s\u00e3o inerentemente imperfeitos pode ajudar a avan\u00e7ar a quest\u00e3o da Responsabilidade na IA aliando t\u00e9cnicas de Engenharia de Software, UX e UI para implementar prote\u00e7\u00f5es contra falhas de software e complementar os resultados do modelo. Para ilustrar como isso j\u00e1 est\u00e1 sendo feito, apresento um estudo de caso observacional do Google, Instagram e Twitter, exemplificando como as dicas visuais e os filtros ajudam a qualificar os resultados da pesquisa autom\u00e1tica, promovendo informa\u00e7\u00f5es oficiais e mitigando a dissemina\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas.  Temos a oportunidade de fazer sistemas mais \u00e9ticos e respons\u00e1veis aliando m\u00faltiplas \u00e1reas de conhecimento dentro de tecnologia. Tamb\u00e9m temos um papel crescente de educar nossos usu\u00e1rios, deixar nossos sistemas mais claros e leg\u00edveis, e construir de forma transparente nossa tecnologia para as pessoas. O COVID mostrou muitas formas de como podemos ser melhores nesse sentido, e trouxe reflex\u00e3o mais necess\u00e1ria do que nunca sobre nossa responsabilidade como desenvolvedores. Gostaria de compartilhar isso com as pessoas do DevFest Brasil.  Como \u00e9 um tema interdisciplinar, t\u00e9cnico mas tamb\u00e9m inspiracional, estou submetendo para considera\u00e7\u00e3o de palestra de Keynote."
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 406,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 01:39:41",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 04:39:41",
              "post_content": "",
              "post_title": "O que a COVID-19 nos ensinou sobre fazer tecnologia mais respons\u00e1vel",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "o-que-a-covid-19-nos-ensinou-sobre-fazer-tecnologia-mais-responsavel",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:39:41",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:39:41",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=406",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "O que a COVID-19 nos ensinou sobre fazer tecnologia mais respons\u00e1vel",
                "tags": [],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Obter conte\u00fado verdadeiro e confi\u00e1vel online tornou-se uma quest\u00e3o cada vez mais urgente, que se tornou especialmente cr\u00edtica durante a pandemia de COVID-19 devido \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o de vacinas e informa\u00e7\u00f5es incorretas sobre o tratamento. Classifica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e recomenda\u00e7\u00f5es s\u00e3o resultados de modelos de Machine Learning, que em geral refor\u00e7am a relev\u00e2ncia de conte\u00fado muito visitado, mesmo que \u00e0s vezes n\u00e3o seja correto. Assumir que os algoritmos s\u00e3o inerentemente imperfeitos pode ajudar a avan\u00e7ar a quest\u00e3o da Responsabilidade na IA aliando t\u00e9cnicas de Engenharia de Software, UX e UI para implementar prote\u00e7\u00f5es contra falhas de software e complementar os resultados do modelo. Para ilustrar como isso j\u00e1 est\u00e1 sendo feito, apresento um estudo de caso observacional do Google, Instagram e Twitter, exemplificando como as dicas visuais e os filtros ajudam a qualificar os resultados da pesquisa autom\u00e1tica, promovendo informa\u00e7\u00f5es oficiais e mitigando a dissemina\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas.  Temos a oportunidade de fazer sistemas mais \u00e9ticos e respons\u00e1veis aliando m\u00faltiplas \u00e1reas de conhecimento dentro de tecnologia. Tamb\u00e9m temos um papel crescente de educar nossos usu\u00e1rios, deixar nossos sistemas mais claros e leg\u00edveis, e construir de forma transparente nossa tecnologia para as pessoas. O COVID mostrou muitas formas de como podemos ser melhores nesse sentido, e trouxe reflex\u00e3o mais necess\u00e1ria do que nunca sobre nossa responsabilidade como desenvolvedores. Gostaria de compartilhar isso com as pessoas do DevFest Brasil.  Como \u00e9 um tema interdisciplinar, t\u00e9cnico mas tamb\u00e9m inspiracional, estou submetendo para considera\u00e7\u00e3o de palestra de Keynote."
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "15:00:00",
          "end": "16:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 324,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:17:05",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:17:05",
              "post_content": "",
              "post_title": "Guto Kawakami de Oliveira",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "guto-kawakami-de-oliveira",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:49:41",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:49:41",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=324",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Guto Kawakami de Oliveira",
                "photo": {
                  "ID": 325,
                  "id": 325,
                  "title": "1599700273076",
                  "filename": "1599700273076.jpeg",
                  "filesize": 102571,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/guto-kawakami-de-oliveira\/attachment\/1599700273076\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1599700273076",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 324,
                  "date": "2021-10-16 01:16:40",
                  "modified": "2021-10-16 01:16:40",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 800,
                  "height": 800,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?fit=768%2C768&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 768,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 800,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 800,
                    "1536x1536-height": 800,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1599700273076.jpeg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 800,
                    "2048x2048-height": 800
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/guto-kawakami-de-oliveira-82289611a\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/gutokawakami",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/gutokawakami",
                "bio": "Guto \u00e9 mestre em Design com 7 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de UX, atualmente \u00e9 Designer de Produto na Bemol Digital desenvolvendo solu\u00e7\u00f5es para servi\u00e7os financeiros. Est\u00e1 sempre disposto para uma partida de Xadrez e nas horas vagas gosta de apreciar uma boa toada. ",
                "company": "Bemol Digital",
                "role": "Designer de Produto",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Designer de Produto",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 408,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 01:49:15",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 04:49:15",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "Testes de usabilidade na pandemia: Validando solu\u00e7\u00f5es com usu\u00e1rios de forma remota.",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "testes-de-usabilidade-na-pandemia-validando-solucoes-com-usuarios-de-forma-remota",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 01:49:15",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:49:15",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=408",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "Testes de usabilidade na pandemia: Validando solu\u00e7\u00f5es com usu\u00e1rios de forma remota.",
                      "tags": [
                        "UX",
                        "QA"
                      ],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": "J\u00e1 faz mais de um ano que fomos atingidos pela pandemia da Covid-19. Neste cen\u00e1rio, muitas empresas precisaram se reinventar, visto que o distanciamento social foi e \u00e9 necess\u00e1rio para a seguran\u00e7a de seus funcion\u00e1rios. Assim, algumas atividades que antes eram presenciais, agora precisam de uma adapta\u00e7\u00e3o para o contexto remoto. Nesta palestra, contarei como foi a experi\u00eancia de ter realizado testes de usabilidade de forma remota para validar solu\u00e7\u00f5es com usu\u00e1rios para um aplicativo de um banco digital. A ideia \u00e9 contar uma hist\u00f3ria, salientando os erros e aprendizados de toda essa experi\u00eancia."
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 408,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 01:49:15",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 04:49:15",
              "post_content": "",
              "post_title": "Testes de usabilidade na pandemia: Validando solu\u00e7\u00f5es com usu\u00e1rios de forma remota.",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "testes-de-usabilidade-na-pandemia-validando-solucoes-com-usuarios-de-forma-remota",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:49:15",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:49:15",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=408",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Testes de usabilidade na pandemia: Validando solu\u00e7\u00f5es com usu\u00e1rios de forma remota.",
                "tags": [
                  "UX",
                  "QA"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "J\u00e1 faz mais de um ano que fomos atingidos pela pandemia da Covid-19. Neste cen\u00e1rio, muitas empresas precisaram se reinventar, visto que o distanciamento social foi e \u00e9 necess\u00e1rio para a seguran\u00e7a de seus funcion\u00e1rios. Assim, algumas atividades que antes eram presenciais, agora precisam de uma adapta\u00e7\u00e3o para o contexto remoto. Nesta palestra, contarei como foi a experi\u00eancia de ter realizado testes de usabilidade de forma remota para validar solu\u00e7\u00f5es com usu\u00e1rios para um aplicativo de um banco digital. A ideia \u00e9 contar uma hist\u00f3ria, salientando os erros e aprendizados de toda essa experi\u00eancia."
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "16:00:00",
          "end": "17:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        },
        {
          "start": "17:00:00",
          "end": "18:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 446,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:13:17",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:13:17",
              "post_content": "",
              "post_title": "Alexandre Santos Costa",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "alexandre-santos-costa",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 11:23:25",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 14:23:25",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=446",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Alexandre Santos Costa (Magoo)",
                "photo": {
                  "ID": 447,
                  "id": 447,
                  "title": "1623855836005",
                  "filename": "1623855836005.jpg",
                  "filesize": 229276,
                  "url": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/alexandre-santos-costa\/attachment\/1623855836005\/",
                  "alt": "",
                  "author": "10",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1623855836005",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 446,
                  "date": "2021-10-29 04:09:59",
                  "modified": "2021-10-29 04:09:59",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 800,
                  "height": 800,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?fit=768%2C768&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 768,
                    "large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 800,
                    "1536x1536": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 800,
                    "1536x1536-height": 800,
                    "2048x2048": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1623855836005.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 800,
                    "2048x2048-height": 800
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/magoolation",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/magoolation\/",
                "site": "https:\/\/www.alexandrescosta.net",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/magoolation",
                "bio": "Desenvolvedor com defici\u00eancia visual apaixonado por tecnologia, palestrante internacional  e evangelista da acessibilidade e inclus\u00e3o. Microsoft MVP Reconnect, TDC RockStar e Customer Engineer na Microsoft",
                "company": "Microsoft",
                "role": "Customer Engineer",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": true,
                "position": "Customer Engineer",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 460,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:55:01",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:55:01",
              "post_content": "",
              "post_title": "Novidades do dotnet 6",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "novidades-do-dotnet-6",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:55:01",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:55:01",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=460",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Novidades do dotnet 6",
                "tags": [
                  "Backend"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "A plataforma dotnet vem evoluindo a passos largos e desde a vers\u00e3o 5 caminha para a unifica\u00e7\u00e3o dos diferentes runtimes existentes. O dotnet 6 \u00e9 mais um milestone importante e al\u00e9m de novidades na linguagem com o C# 10 temos melhorias importantes de performance, seguran\u00e7a e uma nova plataforma de desenvolvimento multiplataforma o dotnet MAUI. Venha entender porque esta plataforma tem um grande fit para seu pr\u00f3xmo projeto seja ele web, mobile, desktop, IOT ou Machine Learning."
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "18:00:00",
          "end": "19:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 351,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-20 20:44:13",
              "post_date_gmt": "2021-10-20 23:44:13",
              "post_content": "",
              "post_title": "Carla Monik Gomes Nascimento",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "carla-monik-gomes-nascimento",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-20 20:51:22",
              "post_modified_gmt": "2021-10-20 23:51:22",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=351",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Carla Monik Gomes Nascimento",
                "photo": {
                  "ID": 352,
                  "id": 352,
                  "title": "carla_monik",
                  "filename": "carla_monik.jpg",
                  "filesize": 50729,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?fit=563%2C744&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/carla-monik-gomes-nascimento\/carla_monik\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "carla_monik",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 351,
                  "date": "2021-10-20 23:42:20",
                  "modified": "2021-10-20 23:42:20",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 563,
                  "height": 744,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?fit=227%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 227,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?fit=563%2C744&ssl=1",
                    "medium_large-width": 563,
                    "medium_large-height": 744,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?fit=563%2C744&ssl=1",
                    "large-width": 563,
                    "large-height": 744,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?fit=563%2C744&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 563,
                    "1536x1536-height": 744,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/carla_monik.jpg?fit=563%2C744&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 563,
                    "2048x2048-height": 744
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/monik-gomes-7a697b18a\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/monick_gomez",
                "site": "",
                "github": "https:\/\/github.com\/MonickGomez",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/Nickgomez9162",
                "bio": "Carla \u00e9 product owner jr e estudante de sistemas para internet, atualmente desenvolvendo trabalhos sobre acessibilidade web visando uma melhor experi\u00eancia para o usu\u00e1rio, e apaixonada por m\u00e9todos \u00e1geis.",
                "company": "QuikDev",
                "role": "Product Owner",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Product Owner"
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 451,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:37:15",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:37:15",
              "post_content": "",
              "post_title": "Acessibilidade na web n\u00e3o \u00e9 apenas uma pr\u00e1tica recomendada, mas um dever para websites. Afinal, a internet \u00e9 para todos.",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "acessibilidade-na-web-nao-e-apenas-uma-pratica-recomendada-mas-um-dever-para-websites-afinal-a-internet-e-para-todos",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:37:15",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:37:15",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=451",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": " Acessibilidade na web n\u00e3o \u00e9 apenas uma pr\u00e1tica recomendada, mas um dever para websites. Afinal, a internet \u00e9 para todos.",
                "tags": [
                  "Diversidade e inclus\u00e3o"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Minha palestra tem o objetivo de mostrar que a  acessibilidade Web refere-se a pr\u00e1tica inclusiva de fazer websites que possam ser utilizados por todas as pessoas que tenham defici\u00eancia ou n\u00e3o. Quando os sites s\u00e3o corretamente concebidos, desenvolvidos e editados, todos os usu\u00e1rios podem ter igual acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e funcionalidade.  "
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "19:00:00",
          "end": "20:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 353,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-20 20:49:05",
              "post_date_gmt": "2021-10-20 23:49:05",
              "post_content": "",
              "post_title": "J\u00e9ssica Costa",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "jessica-costa",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 11:25:16",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 14:25:16",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=353",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "J\u00e9ssica Costa",
                "photo": {
                  "ID": 359,
                  "id": 359,
                  "title": "jessica_costa",
                  "filename": "jessica_costa.jpg",
                  "filesize": 137530,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?fit=960%2C1280&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/jessica-costa\/jessica_costa\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "jessica_costa",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 353,
                  "date": "2021-10-21 00:07:59",
                  "modified": "2021-10-21 00:07:59",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 960,
                  "height": 1280,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?fit=225%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 225,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?fit=768%2C1024&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 1024,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?fit=768%2C1024&ssl=1",
                    "large-width": 768,
                    "large-height": 1024,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?fit=960%2C1280&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 960,
                    "1536x1536-height": 1280,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/jessica_costa.jpg?fit=960%2C1280&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 960,
                    "2048x2048-height": 1280
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jessica-costa-info\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/jessicacostainfo",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/jessicacostadev",
                "bio": "J\u00e9ssica \u00e9 GDE em Machine learning e Mestranda em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o com \u00eanfase em Ci\u00eancia de dados pelo Cefet\/RJ. Sua pesquisa \u00e9 voltada para aplica\u00e7\u00f5es de an\u00e1lise de dados em bioinform\u00e1tica. Atua como analista de dados na Zoop no Rio de Janeiro. ",
                "company": "Zoop",
                "role": "Analista de Dados",
                "googler": false,
                "gde": true,
                "featured": false,
                "position": "Analista de Dados",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 458,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:43:59",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:43:59",
              "post_content": "",
              "post_title": "O que os dados nos ajudaram no combate a pandemia de Covid-19?",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "o-que-os-dados-nos-ajudaram-no-combate-a-pandemia-de-covid-19",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:43:59",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:43:59",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=458",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "O que os dados nos ajudaram no combate a pandemia de Covid-19?",
                "tags": [
                  "An\u00e1lise de Dados"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "\"Nessa palestra vou falar um pouco como \u00e1rea de an\u00e1lise de dados foi aplicada no aux\u00edlio a tomada de medidas para conter a pandemia. Al\u00e9m disso vou falar dos estudos em an\u00e1lise de dados dentro das \u00e1reas biol\u00f3gicas que est\u00e3o contribuindo para termos rem\u00e9dios e vacinas em tempo recorde.   O tempo pode ser uns 30 - 40 minutos.\""
              }
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 407,
    "acf": {
      "name": "Amaz\u00f4nia",
      "date": "06\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4",
      "scheduler": [
        {
          "start": "14:00:00",
          "end": "15:00:00",
          "speaker": "",
          "deck": ""
        },
        {
          "start": "15:00:00",
          "end": "16:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 328,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:23:24",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:23:24",
              "post_content": "",
              "post_title": "Patr\u00edcia Rangel Parra",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "patricia-rangel-parra",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-25 22:09:30",
              "post_modified_gmt": "2021-10-26 01:09:30",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=328",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Patr\u00edcia Rangel Parra",
                "photo": {
                  "ID": 329,
                  "id": 329,
                  "title": "aUiFwpSF_400x400",
                  "filename": "aUiFwpSF_400x400.jpg",
                  "filesize": 18485,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?fit=400%2C400&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/patricia-rangel-parra\/auifwpsf_400x400\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "auifwpsf_400x400",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 328,
                  "date": "2021-10-16 01:21:58",
                  "modified": "2021-10-16 01:21:58",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 400,
                  "height": 400,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?fit=400%2C400&ssl=1",
                    "medium_large-width": 400,
                    "medium_large-height": 400,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?fit=400%2C400&ssl=1",
                    "large-width": 400,
                    "large-height": 400,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?fit=400%2C400&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 400,
                    "1536x1536-height": 400,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/aUiFwpSF_400x400.jpg?fit=400%2C400&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 400,
                    "2048x2048-height": 400
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/LinkedIn.com\/in\/pachicodes",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/pachicodes",
                "site": "https:\/\/polywork.com\/pachicodes",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/pachicodes",
                "bio": "Patricia, ou Pachi Codes como \u00e9 conhecida pela comunidade, \u00e9 Streamer e Co-Fundadora da Feministech, blogueira e Engenheira de DevRel como profiss\u00e3o e Dev front-end de cora\u00e7\u00e3o.\r\nQuando Pachi n\u00e3o est\u00e1 streamando na Twitch, voc\u00ea pode encontra-la compartilhando amor no Twitter ou assistindo anime.",
                "company": "New Relic",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "DevRel Engineer",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 456,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:41:54",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:41:54",
              "post_content": "",
              "post_title": "Mulheres e Tecnol\u00f3gica: a importante ds representa\u00e7\u00e3o",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "mulheres-e-tecnologica-a-importante-ds-representacao",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:41:54",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:41:54",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=456",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Mulheres e Tecnol\u00f3gica: a importante da representa\u00e7\u00e3o ",
                "tags": [
                  "Diversidade e inclus\u00e3o"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "\"N\u00e3o \u00e9 segredo pra ningu\u00e9m: a porcentagem de mulheres e pessoas n\u00e3o bin\u00e1rias em tech \u00e9 bem menor do que a de homens. E esse n\u00famero cai ainda mais em cargos de lideran\u00e7a. Nessa palestra vamos falar sobre representa\u00e7\u00e3o: O que \u00e9 isso? Por que importa? Como isso literalmente muda a vida das pessoas envolvidas e como voc\u00ea, que n\u00e3o \u00e9 mulher, pode apoiar e ajudar com a\u00e7\u00f5es e n\u00e3o apenas posts no Twitter.\""
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "16:00:00",
          "end": "17:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 334,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:36:38",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:36:38",
              "post_content": "",
              "post_title": "Jordan Silva",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "jordan-silva",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-16 16:00:54",
              "post_modified_gmt": "2021-10-16 19:00:54",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=334",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Jordan Silva",
                "photo": {
                  "ID": 335,
                  "id": 335,
                  "title": "SAMSUNG CSC",
                  "filename": "SAM0097-scaled.jpg",
                  "filesize": 208029,
                  "url": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?fit=2560%2C1441&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/jordan-silva\/samsung-csc\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "SAMSUNG CSC",
                  "name": "samsung-csc",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 334,
                  "date": "2021-10-16 01:35:11",
                  "modified": "2021-10-16 01:35:11",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 2560,
                  "height": 1441,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?fit=300%2C169&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 169,
                    "medium_large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?fit=768%2C432&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 432,
                    "large": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?fit=800%2C450&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 450,
                    "1536x1536": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?fit=1536%2C865&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 1536,
                    "1536x1536-height": 865,
                    "2048x2048": "https:\/\/i2.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/SAM0097-scaled.jpg?fit=2048%2C1153&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 2048,
                    "2048x2048-height": 1153
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/linkedin.com\/in\/silvajordan",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/jordansilva",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/jordansilva",
                "bio": "Jordan \u00e9 curioso e apaixonado por programa\u00e7\u00e3o desde os 10 anos de idade, come\u00e7ou criando scripts e sites no in\u00edcio dos anos 2000. Hoje \u00e9 Mestre em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFMG e Engenheiro de Software na IKEA onde ajuda a criar aplicativos e componentes mais acess\u00edveis e amig\u00e1veis. ",
                "company": "IKEA",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Engenheiro de Software"
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 454,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:40:23",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:40:23",
              "post_content": "",
              "post_title": "Composing your tests",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "composing-your-tests",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:40:23",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:40:23",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=454",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Composing your tests",
                "tags": [
                  "Mobile"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "A palestra ser\u00e1 como testar suas telas e seus componentes com Jetpack Compose usando testes com Semantics, Espresso e Snapshots para verificar se seus componentes s\u00e3o acess\u00edveis, seguem as guidelines do seu Design System e garantir a confiabilidade dos testes."
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "17:00:00",
          "end": "18:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 448,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:20:38",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:20:38",
              "post_content": "",
              "post_title": "Fabiana Andrade Franco",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "fabiana-andrade-franco",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:20:38",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:20:38",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=448",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Fabiana Andrade Franco",
                "photo": {
                  "ID": 449,
                  "id": 449,
                  "title": "1598126975798",
                  "filename": "1598126975798.jpg",
                  "filesize": 90955,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/fabiana-andrade-franco\/attachment\/1598126975798\/",
                  "alt": "",
                  "author": "10",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "1598126975798",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 448,
                  "date": "2021-10-29 04:18:45",
                  "modified": "2021-10-29 04:18:45",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 800,
                  "height": 800,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?fit=300%2C300&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 300,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?fit=768%2C768&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 768,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 800,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 800,
                    "1536x1536-height": 800,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/1598126975798.jpg?fit=800%2C800&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 800,
                    "2048x2048-height": 800
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fabianaafranco\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "",
                "bio": "Sou graduada em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o. Minha experi\u00eancia profissional sempre esteve ligada a tecnologia e pessoas. No in\u00edcio da minha carreira tive uma feliz oportunidade de trabalhar por aproximadamente 1 ano no M\u00e9xico e, nos \u00faltimos anos tenho me dedicado a estudar e experimentar o mindset \u00e1gil nos contextos ao qual fa\u00e7o parte, tem sido muito gratificante. \r\n\r\nSem d\u00favida alguma o meu maior legado s\u00e3o duas mocinhas lindas, saud\u00e1veis e que fazem meu cora\u00e7\u00e3o transbordar de amor e buscar ser uma pessoa melhor a cada dia.",
                "company": "TQi",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "Coordenadora de tecnologia",
                "deck": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 459,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:54:02",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:54:02",
              "post_content": "",
              "post_title": "A Empatia Assertiva na Agilidade",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "a-empatia-assertiva-na-agilidade",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:54:02",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:54:02",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=459",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "A Empatia Assertiva na Agilidade",
                "tags": [
                  "\u00c1gil"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Pretendo falar um pouco do hist\u00f3rico e conceito da empatia assertiva e, fazer algumas reflex\u00f5es de como podemos importar-nos pessoalmente e confrontar-nos diretamente as  pessoas dos times num ambiente no qual buscamos a agilidade em diferentes graus de maturidades. "
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "18:00:00",
          "end": "19:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 360,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-20 21:13:38",
              "post_date_gmt": "2021-10-21 00:13:38",
              "post_content": "",
              "post_title": "La\u00edsa Costa",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "laisa-costa",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-20 21:13:38",
              "post_modified_gmt": "2021-10-21 00:13:38",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=360",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "La\u00edsa Costa",
                "photo": {
                  "ID": 361,
                  "id": 361,
                  "title": "La\u00edsa Costa",
                  "filename": "Laisa-Costa.jpeg",
                  "filesize": 66802,
                  "url": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?fit=1280%2C1118&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/laisa-costa\/laisa-costa\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "laisa-costa",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 360,
                  "date": "2021-10-21 00:09:21",
                  "modified": "2021-10-21 00:09:21",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 1280,
                  "height": 1118,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?fit=300%2C262&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 262,
                    "medium_large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?fit=768%2C671&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 671,
                    "large": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?fit=800%2C698&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 698,
                    "1536x1536": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?fit=1280%2C1118&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 1280,
                    "1536x1536-height": 1118,
                    "2048x2048": "https:\/\/i0.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Laisa-Costa.jpeg?fit=1280%2C1118&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 1280,
                    "2048x2048-height": 1118
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/la%C3%ADsacosta\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/laisagcostaa",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/Laisa_Costa",
                "bio": "La\u00edsa Costa \u00e9 baiana, amante da escrita e das rela\u00e7\u00f5es humanas. Profissionalmente, atua com a comunica\u00e7\u00e3o social e o desenvolvimento humano. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social com Habilita\u00e7\u00e3o em Publicidade e Propaganda pela Universidade Cat\u00f3lica do Salvador. Especialista em Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Comunica\u00e7\u00e3o Organizacional e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas pela Universidade de S\u00e3o Paulo.",
                "company": "",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": ""
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 455,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-29 01:41:06",
              "post_date_gmt": "2021-10-29 04:41:06",
              "post_content": "",
              "post_title": "A carreira e o home office. Voc\u00ea consegue dar limites?",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "a-carreira-e-o-home-office-voce-consegue-dar-limites",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-29 01:41:06",
              "post_modified_gmt": "2021-10-29 04:41:06",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=455",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "A carreira e o home office. Voc\u00ea consegue dar limites?",
                "tags": [
                  "Carreira"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "O autoconhecimento e as pr\u00e1ticas integrativas s\u00e3o fundamentais para esse \"novo\" modelo de trabalho. Como conseguimos dar o limite no hor\u00e1rio? Como dizemos n\u00e3o de uma forma gentil e assim encontrarmos a autovaloriza\u00e7\u00e3o? "
              }
            }
          ]
        },
        {
          "start": "19:00:00",
          "end": "20:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 321,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-15 22:10:28",
              "post_date_gmt": "2021-10-16 01:10:28",
              "post_content": "",
              "post_title": "Jacson Querubin",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "jacson-querubin",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 02:13:25",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 05:13:25",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=321",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Jacson Querubin",
                "photo": {
                  "ID": 362,
                  "id": 362,
                  "title": "Jacson",
                  "filename": "Jacson.png",
                  "filesize": 866824,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?fit=1111%2C740&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/jacson-querubin\/jacson\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "jacson",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 321,
                  "date": "2021-10-21 00:18:21",
                  "modified": "2021-10-21 00:18:21",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/png",
                  "type": "image",
                  "subtype": "png",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 1111,
                  "height": 740,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?fit=300%2C200&ssl=1",
                    "medium-width": 300,
                    "medium-height": 200,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?fit=768%2C512&ssl=1",
                    "medium_large-width": 768,
                    "medium_large-height": 512,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?fit=800%2C533&ssl=1",
                    "large-width": 800,
                    "large-height": 533,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?fit=1111%2C740&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 1111,
                    "1536x1536-height": 740,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Jacson.png?fit=1111%2C740&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 1111,
                    "2048x2048-height": 740
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jacsonquerubin\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/spacial",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "",
                "bio": "Jacson Querubin, atualmente \u00e9 sysadmin 24\u00d77, fot\u00f3grafo nas horas vagas e palha\u00e7o aposentado. Utiliza GNU\/Linux desde antes do Debian potato. Entusiasta, j\u00e1 organizou v\u00e1rias (long\u00ednquas) installfests \u2013 eventos de FLOSS. Continua com esse esp\u00edrito como parte do time da Latinoware e do GDG Foz do Igua\u00e7u. Bacharel em Inform\u00e1tica (Unioeste \u2013 2004) e Mestre em inform\u00e1tica (UFPR \u2013 2019), tem algumas certifica\u00e7\u00f5es de TI, mas seu principal feito \u00e9 ainda lembrar do seu n\u00famero ICQ de cabe\u00e7a.",
                "company": " Itaipu Binacional",
                "role": "System Administrator",
                "googler": false,
                "gde": false,
                "featured": false,
                "position": "System Administrator",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 409,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 01:54:18",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 04:54:18",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "Introdu\u00e7\u00e3o a DevSecOps",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "introducao-a-devsecops",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 01:54:18",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:54:18",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=409",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "Introdu\u00e7\u00e3o a DevSecOps",
                      "tags": [
                        "Seguran\u00e7a"
                      ],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": ""
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 409,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 01:54:18",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 04:54:18",
              "post_content": "",
              "post_title": "Introdu\u00e7\u00e3o a DevSecOps",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "introducao-a-devsecops",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:54:18",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:54:18",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=409",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Introdu\u00e7\u00e3o a DevSecOps",
                "tags": [
                  "Seguran\u00e7a"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": ""
              }
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 373,
    "acf": {
      "name": "Brasil",
      "scheduler": [
        {
          "start": "21:00:00",
          "end": "22:00:00",
          "speaker": [
            {
              "ID": 355,
              "post_author": "3",
              "post_date": "2021-10-20 20:59:03",
              "post_date_gmt": "2021-10-20 23:59:03",
              "post_content": "",
              "post_title": "Daniel C. Amadei",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "daniel-c-amadei",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:31:41",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:31:41",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=speakers&#038;p=355",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "speakers",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "name": "Daniel C. Amadei",
                "photo": {
                  "ID": 356,
                  "id": 356,
                  "title": "daniel_amadei",
                  "filename": "daniel_amadei.jpeg",
                  "filesize": 11165,
                  "url": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?fit=275%2C275&ssl=1",
                  "link": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/speakers\/daniel-c-amadei\/daniel_amadei\/",
                  "alt": "",
                  "author": "3",
                  "description": "",
                  "caption": "",
                  "name": "daniel_amadei",
                  "status": "inherit",
                  "uploaded_to": 355,
                  "date": "2021-10-20 23:55:18",
                  "modified": "2021-10-20 23:55:18",
                  "menu_order": 0,
                  "mime_type": "image\/jpeg",
                  "type": "image",
                  "subtype": "jpeg",
                  "icon": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
                  "width": 275,
                  "height": 275,
                  "sizes": {
                    "thumbnail": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?resize=150%2C150&ssl=1",
                    "thumbnail-width": 150,
                    "thumbnail-height": 150,
                    "medium": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?fit=275%2C275&ssl=1",
                    "medium-width": 275,
                    "medium-height": 275,
                    "medium_large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?fit=275%2C275&ssl=1",
                    "medium_large-width": 275,
                    "medium_large-height": 275,
                    "large": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?fit=275%2C275&ssl=1",
                    "large-width": 275,
                    "large-height": 275,
                    "1536x1536": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?fit=275%2C275&ssl=1",
                    "1536x1536-width": 275,
                    "1536x1536-height": 275,
                    "2048x2048": "https:\/\/i1.wp.com\/backoffice.devfest.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/daniel_amadei.jpeg?fit=275%2C275&ssl=1",
                    "2048x2048-width": 275,
                    "2048x2048-height": 275
                  }
                },
                "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/danielamadei\/",
                "facebook": "",
                "instagram": "https:\/\/instagram.com\/danielamadei",
                "site": "",
                "github": "",
                "twitter": "https:\/\/twitter.com\/danielamadei",
                "bio": "Daniel possui s\u00f3lida experi\u00eancia em nuvem, desenvolvimento de aplica\u00e7\u00f5es, integra\u00e7\u00e3o e arquitetura de sistemas. Atualmente trabalha como arquiteto de solu\u00e7\u00f5es em nuvem \/ engenheiro de clientes ajudando clientes a ter sucesso na cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es usando o Google Cloud Platform.",
                "company": "Google Cloud Platform",
                "role": "Customer Engineer",
                "googler": true,
                "gde": false,
                "featured": true,
                "position": "Customer Engineer",
                "deck": [
                  {
                    "ID": 404,
                    "post_author": "10",
                    "post_date": "2021-10-23 01:28:59",
                    "post_date_gmt": "2021-10-23 04:28:59",
                    "post_content": "",
                    "post_title": "Conhe\u00e7a os diferenciais do Google Cloud Platform",
                    "post_excerpt": "",
                    "post_status": "publish",
                    "comment_status": "closed",
                    "ping_status": "closed",
                    "post_password": "",
                    "post_name": "conheca-os-diferenciais-do-google-cloud-platform",
                    "to_ping": "",
                    "pinged": "",
                    "post_modified": "2021-10-23 01:30:05",
                    "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:30:05",
                    "post_content_filtered": "",
                    "post_parent": 0,
                    "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=404",
                    "menu_order": 0,
                    "post_type": "deck",
                    "post_mime_type": "",
                    "comment_count": "0",
                    "filter": "raw",
                    "acf": {
                      "title": "Conhe\u00e7a os diferenciais do Google Cloud Platform",
                      "tags": [
                        "Cloud"
                      ],
                      "level": "Iniciante",
                      "abstract": "Veremos nessa apresenta\u00e7\u00e3o os principais diferenciais da plataforma de nuvem do Google, o Google Cloud Platform. Veremos o que torna o GCP diferente em termos de infraestrutura, dados & analytics e moderniza\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es."
                    }
                  }
                ]
              }
            }
          ],
          "deck": [
            {
              "ID": 404,
              "post_author": "10",
              "post_date": "2021-10-23 01:28:59",
              "post_date_gmt": "2021-10-23 04:28:59",
              "post_content": "",
              "post_title": "Conhe\u00e7a os diferenciais do Google Cloud Platform",
              "post_excerpt": "",
              "post_status": "publish",
              "comment_status": "closed",
              "ping_status": "closed",
              "post_password": "",
              "post_name": "conheca-os-diferenciais-do-google-cloud-platform",
              "to_ping": "",
              "pinged": "",
              "post_modified": "2021-10-23 01:30:05",
              "post_modified_gmt": "2021-10-23 04:30:05",
              "post_content_filtered": "",
              "post_parent": 0,
              "guid": "https:\/\/backoffice.devfest.com.br\/?post_type=deck&#038;p=404",
              "menu_order": 0,
              "post_type": "deck",
              "post_mime_type": "",
              "comment_count": "0",
              "filter": "raw",
              "acf": {
                "title": "Conhe\u00e7a os diferenciais do Google Cloud Platform",
                "tags": [
                  "Cloud"
                ],
                "level": "Iniciante",
                "abstract": "Veremos nessa apresenta\u00e7\u00e3o os principais diferenciais da plataforma de nuvem do Google, o Google Cloud Platform. Veremos o que torna o GCP diferente em termos de infraestrutura, dados & analytics e moderniza\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es."
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "date": "05\/11\/2021",
      "embedded_code": "vtzX1pQ4vG4"
    }
  }
]